棒球褲洗衣粉

如題，有冇得自製？普通野好似唔太夠力